無論你幾唔相信都好。

有啲事發生左就係發生左
有人唔信有鬼
有人唔信有武警
有人唔信有用私刑
有人唔信有強姦
有人唔信有死人

你無諗過香港係咁黑暗
你唔敢相信香港係會咁

無FC 但有無橋預防 / 避免同類事件發生?

[img]
img]

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！